求救

Ching 加油啊 係愛佢就回啦 怕咩冷靜期 佢只怕自己拖住你姐 對自己冇咩信心 你表明自己想法嘅就冇嘢㗎啦

祝你地有情人終成眷屬

記得keep contact

唔好失聯先

失哂 ... 唔敢揾對方
雖然冇block 我任何野

下？ 唔係嘛

你點追到佢架？ 主動啲！

佢對我有好感先 , 但係我唔想再俾佢覺得我好自私想留佢唔想佢煩

當佢朋友先？慢慢黎

朋友都冇計傾唉

共同野都冇？
分享下搞笑野咁？

[member] 究竟要點做 冷靜期 [/member]

多謝ching 心好累

透下先
享受下單身
之後就有排你忙

推。。。

咁佢都幾好 唔好放棄！

多謝師兄鼓勵！